60萬人擠爆西湖！全國各景區都擠哭了，遊客大吼：我後悔了，我想回家

關我撚事

仲迫過遊行

中國人末富先驕

幾時都話支那人咩時候都鍾意扮動物大遷徙

死撚晒去啦仆街，成班蝗虫浪費地球資源

條長城又幾似成班士兵守城咁

共享

雖然話大陸野會爆炸
但呢啲古董野都幾撚捱得

lm

唔好去香港日本就得

西湖人未富先驕 大家都是中國人 包容下喇

以前九寨溝旺季去過一次
成堆人又嘈又迫又推又撞
仲慘過行花市
個景有幾靚都無用

早兩年清明夾左上長城，雖然有哂心理準備必定恐怖，但到步時真係比恐怖還恐怖，夾硬迫到上去簡直係地獄。

諗返起都打冷震。

全部都係大陸人有咩好睇

D平民百姓其實冇得揀啦 好似香港咁份份工有annual leave咩 好多人來來去去得個兩個長假可以放

不嬲新年，五一，國慶返大陸景點慘過食屎

黐撚線

條橋唔冧

有大陸人話佢地可以返星期日/紅日，之後補返。
唔知係咪佢份工先得。

有雞叫？

古中國起野真材實料
好多用人命堆出黎

有咩身體不適真係仆街

死哂去咪唔迫囉

開返個團專睇強國人遷徙，好似啲人去非洲追蹤野牛野馬咁

可唔可以死一半？

西湖十景加多個 - 人山人海

祖國要站起來了好感動

大陸d黃金周就係調星期日d假過去先有連續咁多日假

國家地理頻道未有一集講春運大遷徙

煉獄

因為依啲古董野真材實料，係前朝起既
唔係垃圾共產黨教育岀黎既人整

反共大遊行

過多幾年, 香港提早拆關口都會變成咁

一個以人口多而自豪嘅民族

點解唔去日本、韓國

放假去旅行=on9

真係好似蝗蟲
究竟大陸人溝咗邊族基因？變到咁撚低劣

警方話呢度得1.2萬人

太多人就係咁，中共之前幾千萬人咁殺，又搞一孩強制落仔都殺唔切咁多人

牠知道哭是沒有用的

曾經十.一去過西湖
張相勾返起啲好恐怖既回憶
臭撚到痴線

無咩娛樂
咪唯有一得閒就扑野
唔係邊黎咁多人口

你生活在淪陷區，你可以認為唔關你事，你一出街周街蝗
我都好想唔關我事，但無奈香港已經變支那加印度、

古中國同支那兩樣嚟
香港屬於古中國唔屬於支那

大陸人咁齊心示威

人滿之患

你咪又係其中一個搞到咁迫既人

血肉長城

超勁
Full load 冇難度

World War Z班屍潮

中國人叫「調休」
系法定強制既

屌你個奶今日去

要記住 紫禁城 長城最後階段 係明朝工程～

先唔講支那人劣質
人滿為患已經去到一個極點，根本over晒

大陸好多景點好靚，但問題係太多支那人，浪費晒

1947年民國政府最後一次人口調查 好似4.5億
某人一句人多好辦事 唔洗十年膨脹到8億

洗撚睇相
呢兩日行出旺角尖沙咀仲誇張過呢幾張相

finger snap

香港金鐘月台

同意
但佢地好鐘意去香港日本爆買

急屎點算？

報公安有人非法集會

好恐怖，俾堆蝗踩過嘅地方真係會寸草不生

以前真材實料少少

做乜嘢呀？咁多人不如喺屋企食餐飯好過啦。

如果有埋呢班人食野d相實仲好睇

大好河山，還我中華

遊客大吼

外滙管制，唔比人去外國洗錢

長城好能堅，咁都唔林

條傻鳩仲以為自己好撚清高
其實都係同類臭蟲一隻

我諗起佢地夏天時啲人湧曬去泳池嗰張相。

仲要因為太多人⋯浸死咗幾件都冇人知⋯⋯

完全係動物大遷徙嘅情況⋯

減一半都係迫

snap多次

你點迫點多人都好，唔好黎香港日本就得

出名果幾段係新起, 又識生金蛋一定足料, 唔會出事

真正古董野係咁樣

幾時死一半

大陸真係整體人口數量過多

殺返幾成老年人口好啲

thanos 是對的

用埋腳， sanp 四次，唔該

咁多人, 個廁所

走難DNA

條橋幾實淨喎

條橋冇冧都算好野

_ _ 西湖 , 正式啟動 !

幻想到嗰浸酸臭味就想嘔

wfc

呢D長假,留係屋企應該最舒服

Thanos 啪兩下手指都唔掂

大陸最靚係景，最醜係人

成 陣支那除

之前暴雨，北京紫禁城個去水系統超勁，一d水浸都無

地球癌細胞

好彩秦始皇起條長城唔係豆腐渣

聚咁多人識反政府晨早倒台

成班大陸人迫埋一齊，一定勁臭

警方話高峰期接近2000人

唔洗去非洲就睇到動物大遷徙

咁咪即係印度支那？

底啦

點解香港要屬於古中國？

香港自己本身就係一個存在，唔屬於邊個嗰個

乜支那有廁所架咩
支那人個個係街踎係度就屙架啦

點會丫，經香港去囉，一人拎兩萬人仔係香港唱外幣都夠洗啦

爽

古中國係一個統稱嚟喎
唔係一個國家嚟
齊楚燕韓趙魏秦都係屬於古中國
方便稱呼咁啫

根本係D人ON9
又唔係第一年出現咁既情況, 年年大時大節都係咁, D人仲要去, 根本係D人犯賤

其實年年都咁多人
都知ga la
年年都有人中伏

d人又唔怕逼，排晒隊都照等
幾年前泳池張相，塞滿人都係咁衝落泳池
都睇得出蝗蟲根本唔怕多人

人禍

都仲太多。

今日西湖 明日香港

杭州市副市長張建庭透露，2002年西湖免費開放後，時任浙江省委書記習近平曾有三次向杭州西湖管理部門轉達了他的建議。

“廁所晚上開放嗎”，習近平發現西湖邊的公園免費開放，但是晚上公共廁所卻大門緊閉沒有開放，給市民遊客帶來了很多不便。在聽取建議後，西湖邊公共廁所全部24小時免費開放。

習近平其後又注意到西湖水域拓展後，遊船在經過新西湖上的橋洞時經常會磕磕碰碰，這樣既不安全也會帶來橋洞和船體的損傷，他建議改進。西湖景區經過調研，在船頭增設了橡膠輪胎進行防護。

西湖免費開放後景區增設了不少椅子供市民遊客休息，一開始椅子的間距很近。習近平建議椅子之間應該保持一定的間距。

“他考慮到西湖邊的戀人很多，如果椅子之間距離太近，戀人們反而會感到不自在。”張建庭至今還為習近平的細緻入微而嘆服，其後西湖景區對休息椅佈局也進行了優化。

雜總：屌

好似美國2億就差唔多

51 ， 11

估唔到狗都會大遷徙

我以前冬天新年去北京又唔覺咁多人wor

其實日本假期d景點都逼爆架啦

同連登仔抱怨日本多遊客一樣
講到自己冇份咁

動物大遷徙

人滿為患。
召喚thanos

蝗禍

中國最醜的就是人

你自己都識講啲古董... 關支那撚事咩.

繁殖咗幾千年
數目係咁exponential上

根本支那就係太多人
持住多人定立反文明的規範
但班人又低質無所謂

天性嚟

笑死

抽身睇其實亞洲好多國家真係衰人口太多，一份資源十個人分，咩都要搶要爭，造就d 人衰格
人口太多既地方，人既價值相對都好低

斷橋(已斷)

另一種"西"湖

斷橋殘雪

美國好似3億了。

根本就係共產黨on9
想用長假谷gdp, 仲未諗住更改呢樣野

師兄你錯了 如果係大陸做國企， 銀行做。 褔利好過香港多多聲

美軍快D來滅蟲

因為香港自古以來就屬於中國一部分

唔知點解睇圖笑到仆街

去到邊都遭殃

邊到有人, 我剩係見到一班蟻

西湖七月半

似足啲喪屍片

大陸人內鬥

咁似蝗蟲

一定好撚臭

成個支那咁多人 根本就唔應該全國一齊放假
唔好話13億人

日本少咁多人 全國放十日都夠塞爆大阪京都啲景點

支那仲要年年都咁樣放幾次，分階段放好難咩
起碼overlap嘅位會少啲先

新年係回鄉架，大城市少左人

年年五一 國慶d人都係咁講
年年有假咪照走出去逼

都話係被迫夾上去。。。
長城早就去過n百次，唔係局屈請我都唔去。

俾人用重型投石機一掟就收晒皮

上左去幾耐先竹番到落黎
咁多人 陣體味有冇好正？

唔好講體味， 成個場都係臭o既，太多低質人，垃圾滿天飛，又喜歡迫。

食錯嘢絞肚急屎

美國3億幾喎

真係唔明點解有人去大陸d景點
見到d蝗,幾靚既景都無feel

一有乜嘢事一定死好撚多蝗

樂山大佛排8個鐘都只係離遠見到腳趾咋

🈶️腦就唔會去

一孩政策真係德政嚟